我係世上最蠢嘅人

之前我鍾意咗一個人......
我成日r佢吹水希望有一日佢會習慣咗同我吹水，然後慢慢就會主動搵我。
就係咁我哋keep住傾計，直到有一日佢突然間叫我介紹女仔畀佢識......
我唔知點畀反應好....
於是我sd咗一張好多人嘅合照畀佢（心裡面希望佢會揀我）
點知佢竟然話想識我個fd
佢問我拎個fd嘅電話同ig，又叫我同個fd提吓佢。
冇幾耐佢哋真係開始搵對方，而我就只可以睇住佢兩個慢慢行埋一齊再慢慢冷落我。
我希望呢個情人節佢兩個唔好喺ig上放閃。
我唔想接受自己係世上最蠢最on9嘅人
情人節就快到啦！早抖各位！

就算你唔幫佢 佢都唔會同你一齊架啦

冇計啦你唔靚

但係自己總會FF自己有機
而家諗返先會知原來人地永遠都唔會鍾意我

咁咪識下個

多謝巴打提醒
我明白哂
由佢話想識我個fd嗰吓已經明白哂
從來冇同一個人接觸睇張相就話想識就知道係樣嘅問題

最憎啲咁膚淺嘅男人 好彩我唔係

誰當初無心將兩方綴合
然後留低只得這寂寞人
仍是你們密友
呆望你們熱吻
應該傷感還是快感

好彩我都未去到要做電燈膽

咁已經好好
但每次同場都好難受